頭先睇歐國聯發現到樣野唔係好明

荷蘭對英格蘭
點解荷蘭個蘭字係讀西冷牛扒個 冷
而英格蘭個蘭係讀 難度個難？
但係另一個問題又黎 個冷明明係讀冷
點解會讀做西冷而唔係西冷？

一千蚊既題目

同火燒後欄 跨欄 道理一樣

係囉 點解架呢

懶音咁撚勁就收皮啦
荷蘭個蘭同西冷個冷同音？

因為粵語有九聲